[神舟寶駒實力飛駒] 六月二十四日谷草九場賽日討論區VI

端牛節快樂

馬po會員精選
R1 晉神（超能量）輸
R2 紅星 (我愛金世正) 輸
R3 管之星 (Win神) 輸
R4 龍船 (烽煙)
R5 神朗金剛(bogo)
R6 極速駿馬（尊兄）
R7 志在四方(Adnan_Januzaj)
R8 甲烷 （なつめみお）
R9 禾道駒 (人一世勿一世)
W-$30 P-$90 TOTAL -$120

R1 騰龍超影 （梁家俊（無傳承）） 輸
R2 歐洲新星（綠木）輸
R3 幸運飛彈 (睇書) 輸
R4 勁駒 （奧書）
R5 股票傳奇 (華可可)
R6 四條煙 (福逸)
R7 凱倫致寶 (新力必)
R8 童話 (覓腸)
R9 勝利風範 (小川ともみ)
W-$30 P-$90 TOTAL -$120

Lm

今場難賭到

88何良

點撚賭

我潘好撚勁

屌...又係潘狗

何妖3win

東東放得好撚曳 上哂口

覓腸你標題做乜尻

垃圾何良

賀狗真係啤酒園握手呀

呂健威爭冠

童話冇P?

精算齊同易到

威哥

呂蛇痴撚左線

比d獎聲阿潘
回到上3.6$痴線

發財福星都捉唔住既

隻馬落左

135 VS 129
61 VS 58

威哥一早用潘狗會唔會冠撚左

@拿 有冇買童話

霍清憑咩落重飛

屌你精算一出閘就gel得

婆良咁慢都無 散倉喇

輝哥係咪certified了？

莎莎有冇入場

我狄騎緊咩

2 何澤堯 16 0 未能勝出 未能勝出

甲烷出黎搞笑
田雞隻隻都50米收鞭

我服L左賀狗，轉灣20疊出去

我都未出手

尾場隻勝利點搞

健威先係真命天子

用乜鳩何妖 傻閪
一早用我頓 冠軍寶座都GEL左啦

勝利風範贏埋唔撚掂

練馬師王
1. 姚 1.7倍⬆️
2 呂 2.35倍⬇️
3. 告 4.0倍⬆️
4 大摩 50倍⬆️

你睇下賀狗、

騎得好舒服
醉醒神贏啦

唔覺得瘟神贏到輝煌星
清算都唔會咁樣gel法贏

呢場牙拉式跑法來....
精算系

手風咁順

好彩見到齊同回到上3.7$
如果得2蚊真係唔會揀佢

神舟寶狗撻唔著既

陽明高高是無辜的

孤注一擲玩具達人P

咁都贏冇野好講
馬王輝抵輸

潘

冇揀玩具

玩具達人

田雞想點

屌佢老母
呢啲先叫騎馬
何妖做乜柒姐

真，換頓就執兩w

呂sir

勝利風範點睇都係下風馬
咁都贏就真係

當何妖3win
無得唔當何妖3win

騎得好好

賀狗真係
又話大師傅

搞咁多野又係潘

蔡明紹GOAL

話左潘呂扶手棍

點計都唔會計到呢隻贏得哂呢組

一出閘個位已經無得輸

我宣布金槍由潘狗接手

告狗 仲鳩啦用摸顯 蔡頭

今日羊錢 爽死

我一出閘都知gel跟前好舒服

潘45倍豬王準備好

點解潘哥騎擺前咁多

何妖騎緊咩

輸左啦喎
雷狗30分

下期

其實真係唔好怪d人搵雷潘
呢兩條友真係騎高一班
無跟手操過，比賽一上馬騎就贏

真

甲烷P都無？

下場win埋

上場慢時間，對手差
2-3班差距好大

陳蛇都跑到第二嘅馬，賀狗騎乜撚

傻閪囉
搏馬我頓點輸呀 大佬

潘勁到
隻發財福星明明係馬問題定練果個問題

係 收鞭

戇九，替工無分加

尾場 潘頓 呂健威

依場唔計分

手疆超班
呂使搶馬都冠軍啦

何妖係咪變左做薛恩2.0？

勝利風範 2.8

屌沖涼冇買

勝利風範 10倍得返2.8

依個世界冰有咁多童話

韁繩問題 真係高低
比啲馬走得順

明駿之星

3win1q

練 >>>>>>>> 馬
馬本身都有問題架啦
成日頂口頂到咁，未教好就密跑

輝煌星係換人黎架咩

戒 88

準備啲乜野

唔使輸 又過一日

精算齊同無印象試追擺到box sit位
潘哥摸都無摸過就擺到

過哂落尾場陳SIR

呂建威三寶

我潘騎高一班

2.9？

尾場全餐算

神舟點睇都係要擺前走，留咁後都唔知做咩

賀狗銘年仆街死未

輸

呢個不嬲

所以潘好值錢
比拉高幾班

快步速內檔

潘狗四寶

潘頓咁都無騎王

拉馬個陣呢

呢場就係贏走先雷狗個格啦

交換位我諗雷狗贏

雷狗+潘狗 尾2埸 ,2x1

如果講無口馬 拉係全港最高

我頓真係令啲馬走得順滑

大潘咁啱呢2場無馬就退出換人W
睇死尾場無影

最後20$買肥鬼算

牙拉韁繩 top

雷狗拉得少咩

你睇下賀銘年，飛出啤酒園同人握手

知道必勝all in place 拎賭本賭我利了

喜勝駒1650喎老友

講過好多次
贏唔到既馬 潘多數玩野
唔比馬用多力
同拉唔同

跟

無口

尾場迷拉會戰勝歸來啦

潘係拉1.x馬
雷狗未到咁賤

迫曬前走 住BOXSEAT
蔡啲馬全部無口 岩撚曬佢
所以隻美麗非凡 重口咪搞唔撚掂

非口號 不賭球

唔覺

無口馬當揸車咁跑

見親d巨額過關飛就諗起上星期條on9

鄉村瑰寶係依場了

跟左好耐了

成日都講潘哥無win 就收，p都唔會比賭仔

馬主練馬師未開心囉
賭仔賭個大p未吹撚脹囉

垃圾

重口馬死留，笑撚死

你背叛我童話

有

田雞無影 尾場要買

阿般技能: 乘替 風車鞭 剛腕 折合 大賽 草地 新馬教育

所以賭馬既味唔鍾諗佢
我角度 味下次再買

你明知佢係咁都重賭佢p
咁就搵自己笨啦

團結精神放唔出 實力飛狗慢閘ok?

尾場點部署

達心星我當佢拉左馬
走去放頭輸 假撚到呢

波哥大戰雷神

落後緊 個人咪急
一入直路就打落去 唔係順住個節奏

今場我要爆呀

禾道駒大外欄殺曬

又要買我谷草愛狗
禾道狗了

等緊佢有日迷途知返 走去放

放棄啦

接戰係咪騎手技能

仲信唔信田告好?

禾道駒飛出大外欄殺曬賭仔

我買左勁驅p未吹撚脹囉
夾一夾就收

漏左腎石

俊問題 唔怪佢

蔡頭冷馬一定買

得益良多正常咁跑有Q
你話雷西上場唔係搞鳩潘狗都冇人信
今日強陣仲比人拋甩 抵撚死啦

係你地先知我講邊隻

新馬教育真唔真呀

等佢放，不如望牙蔡教好個口好過

佢拉個d似贏唔到？
不如你查下佢拉死左幾多隻1.x
再睇下1.x係咩馬

當佢就算唔拉
都死左好多隻禁住黎推既馬wo

Yeah

今次真係個天都幫埋潘呂

仲有第二隻咩

沙穗囧蛇今日輸幾多

1.x 個d撻win 比個p你喂狗咩

今日一組
禾道狗

阿奠技能: 大賽 剛腕 草地 本命

潘騎四角先頭既馬好好睇

比credit timo 瘟拿

當家我都暈撚左啦 不過買得佢 我都預左有時會咁

田定波

我qpq有要到係win要左精算

愛你 烽B =3=

同意
仲有ペース判斷

姚笨龜睇嚟要出動肥大威猛了

抵撚死
上場擺明有心燒鳩人

今日何妖無啦啦退出 比番兩場潘

波

大當家輸到而家

大don家，C跑道，沿途3疊直路8疊，末段21.98

不嬲唔買佢1.x馬
見佢去馬 齊同又回到3.7先屌佢

大把ppg未出
定啦

想要禾道駒，買親田都死

何澤堯之前騎咩馬幾隻一換潘就禁住蠃

イン突き
呢個係一撚定 幫你加埋

星期六一棍我大佬

你大佬賀狗

睇潘騎馬 真係好撚賞心悅目

又要j禾道狗

勝利風範唔好跑出嚟

本身想轟飛霸龍

而家點

-500

勝利風範冇啦

屌你老母

U?

喂改名未

燈馬

唔使輸

最尾嗰句我大笑咗出聲
要幾黑先臨場俾頓執兩隻嚟騎仲要贏埋

應該要加埋クラシック

LM

未夠30日
唔會走數

輸緊6蚊

馬紀先讓賽

咁陳蛇有咩技能

咩話 飛霸龍內檔一野衝咗上尼

冷食一定要蔡頭

睇完隻輝煌星絕對睇到佢去馬
佢唔拉馬 無人會質疑佢能力
一拉真係想...呢條友冠軍騎師
今季個場 忠心vs遨遊 兩次對決
再調返轉黎騎 都激死唔少人

all in左禾道駒，大家小心

參照返紅粉，啤酒園見啦

輝煌星都贏到真心癲

今日火車有影

蔡頭出冷馬點都拖

明駿之星追寶尾算

一格都無

係驚隻力架
仲諗緊買唔買

一個都冇
菜七子BB一開波都係乜都冇

10倍都冷？

鞍歌細潘繼續狼死

睇完methane 開始震未

有無人仲會買禾道駒

點敢 仲要冇飛落

命令你實力飛駒立即慢閘

好痴線 精選16中1

all in 做咗善事了

跟個p算

想要埋狄狄仔

禾狗

笑死人

禾狗比精選揀中，準備針

實力飛駒

BB唔比人幻想下嘅

想一炮過all in 一隻

算 最後一注 買12

屌你老母 我想幫一組開齋姐

明駿之星忠心過忠心勇士

美麗友盈

被查詢時，練馬師蘇保羅表示，賽前與「實力飛駒」的馬主商討後，決定嘗試讓該駒居於較後位置競跑，因為「實力飛駒」是賽角逐千二米途程及排外檔出閘，而賽前預期是賽的步速會快，因此覺得該駒若居於前列競跑，將未能應付是賽的途程。

立即退役好過

跟p

雷狗覺得隻馬超 點跑都贏 寧願主動放頭 其實都彈甩晒其他馬 係俾潘擒左姐

弛曜風轉倉重生，快馬又多，十二檔但馬群扯得散，俊仔應該輕鬆埋到二疊好彩直情貼欄，賺埋步速形勢隨時殺一個措手不及

收到風田雞要拎返個尾彩

必 星期六一棍果隻算啦

波狗落飛

明駿之星我史跑會跑低幾多

實力飛駒wp

飛霸龍 聽名都知勁

原來方蛇8隻正選輸晒

W變P

all in 左未

輸晒先正常

必蛇又落飛

係咪點都買潘呢？
4.7賠
唔買win都做膽
輸都抵啦

佢呢場係咩

有冇賊船可以上

訓左禾道駒

田雞

波狗唔通騎王落到綠

最後一隻係咩？

馬po會員精選
R1 晉神（超能量）輸
R2 紅星 (我愛金世正) 輸
R3 管之星 (Win神) 輸
R4 龍船 (烽煙) 輸
R5 神朗金剛(bogo) 輸
R6 極速駿馬（尊兄）輸
R7 志在四方(Adnan_Januzaj) 輸
R8 甲烷 （なつめみお）輸
R9 禾道駒 (人一世勿一世)
W-$80 P-$240 TOTAL -$320

R1 騰龍超影 （梁家俊（無傳承）） 輸
R2 歐洲新星（綠木）輸
R3 幸運飛彈 (睇書) 輸
R4 勁駒 （奧書）輸
R5 股票傳奇 (華可可) P$55
R6 四條煙 (福逸) 輸
R7 凱倫致寶 (新力必) 輸
R8 童話 (覓腸) 輸
R9 勝利風範 (小川ともみ)
W-$80 P-$75 TOTAL -$155

中先講啦

鄉村瑰寶

禾狗超大船 但飛唔落

騎師唔勁

500k

嘩...

華蛇單天保至尊

證明真係要戒 無藉口

馬po精選勁撚到

15條燈閪

波狗仲落緊

你今場買咩

華蛇carry兩隊

我守尾門田雞當我求你

跑完話你知

華蛇中條冷都唔夠班敗家仔敗

開玩以來最強今次

外檔落飛

禾到佢

輸埋啦，邊可能咁好死有十幾倍，好彩咪畀佢偷到個P咁咯

完場 LM 有人講 田雞比狗屌

咪落啦屌

明駿

有無feel 想要！！

禾道駒 大船...

上場個個都係咁講

多D人陪你X喎

尾場又係我潘贏

如果波狗騎豬馬po會唔會暴動

收到尾場買少兩隻

必蛇咁大注

點會贏到

得番60蚊同我輸埋佢

但我覺得唔得

買埋1算，輸埋就-46

賭兩隻唔快

完咗有邊個會屌田雞

小注玩下

上次天文台突然降雨幫咗牠啫

做愛Q

無頭3屌硬

田雞我dllm

禾道駒派錢？

重落緊。。。

又燈

潘回到

應該唔夠快

田泰安點輸

告狗無飛係咪完

飛霸龍

賭一隻都算，仲要兩隻

美麗skip得

無飛點贏

田泰安DLLM！！

無錯

啡格

必蛇1M W飛

囧蛇今日輸夠1k未

個個反手

勝利+飛霸

啡撚埋 點買

安歌P

P

1-6-7

最後十蚊，實力飛駒

1 10

自己出閘都唔夠快

4-5-9

姚

Skip美麗 要潘

4win

爆佢老母得唔得

易到

潘神

又呂潘三寶

狄狄仔

嘩 潘狗超撚大鞭打

潘狗

呂蛇三寶

點解可以回到成7賠
易賠到

又係！！！！！！！！

成舊屎咁點跑

呂健威 冠軍

沿途望空都贏
抵啦

痴撚線 呢隻全程3疊望空都贏撚埋

何妖已成condom

輝哥 我唔玩啦

屌你隻明俊冇嘅

呂蛇已經失控

又係你2個

痴撚線

雷x 潘 2場！！！！

連勝利風範2班都贏
馬王輝危了

我潘又撚雷狗

笨輝rip

屌田雞

又三疊贏 你地賭撚埋佢

輸撚到仆街
聽日可跳河等食傻

早知博團結精神jump得

潘贏？

真係呂潘今天終於知道錯了

拉狗抵死
換人呀拿 味又好似蔡仔第2

沙穗，你狄個冷p

全程3疊望空都有
仲要贏呢組2班，你賭埋我個份啦

6 勝利風範 + 10 知道必勝 $1000

何妖

完全無跑法

雷狗真係低一班

我頓癲撚左

潘呂三寶

潘呢場十二分力幫過關 屌你勁撚大鞭大鞭打

唔反潘了

細潘頂9佢

勝利風範
唔反啦

屌你潘呂痴撚左線

我狄呢場明係想減分先黎

威哥:何妖屌你老母，不了

same

屌你咩黃傻，直路積極少少得唔撚得

嘩呢隻都有真係唔識賭

屌你第四 輸個馬鼻

全程外面遊都贏
戇撚鳩

全程3疊，呢d死位都可以嬴，乜撚野事啊??

屌你老母田泰安冇 細潘又追唔撚切俾蘇狄雄頂撚住

我輸撚埋下個月糧

何妖仆街了

使唔使贏到咁盡啊，畀下面啦

del 9埋個excel佢 無logic既野唔洗預我

預左唔得 落飛都唔買

呀田雞
買你就係想你飛出去大外一氣
你搏內欄做乜鳩

勝利風範 騎落去有架！

唔知佢騎乜撚

呂健威直落4win

屌細潘輸第4

你狄冷p,赢好多啦

仲有政府出糧

呂蛇贏到失控

呂建威想成為冠軍練馬師

好多囡囡

勁撚到 本身5win 呂蛇 痴撚線

要迷潘了
易賭到

唔撚識賭 點跑都得

團結精神第3埋
比狗賭

好多女

次次尾場都係開下克上 你老母賭埋佢

真係
屌賭撚牙，幾隻都係咁啦
勝利威龍 又係咁

好多囡

姚 61
威 59

潘一起q 就好撚勁

冇買

團結精神

-2000
屌呂老母
下風馬都有

輝哥仲頂唔頂到

團結精神都頂到 我暈啦

輝煌星都算啦
勝利風範都有

恭喜雷狗拎騎師王(贏1場）

屌，又包撚哂頭，果d位都嬴

on9

何妖騎今晚頂盡兩win

number one!!!!!!!!!!!!!!!!!

夠膽唔比寶成智勝我

你賭角賭撚到有logic

反頓黨 where

研究左隻新藥? 隻隻3疊都贏

巨額過關十倍

冇得刨啦呢d 去定唔去得佢知 要減分就唔會放

反潘的人要悔改了！

仆街捉撚到呂潘淨係爭呢條仆街搞到過唔到關

練馬師王
1. 姚 1.75倍⬆️
2 呂 2.05倍⬇️
3. 告 4.5倍⬆️
4 大摩 65倍⬆️

呢隻勁到

玩完啦
二月話佢啲馬隻隻分盡分盡
根本唔會盡

禾道狗 笑撚死 一開波就輸左

[駿馬風采鎧運之星] 六月二十七日沙田十場泥草混合賽日討論區I

勝利風範三疊咁都有

所以冇賭

想改做 Zac_Purton

全程3疊

無人叫你博輸咗場喎

騎豬王莫雷拉
呢個好好笑

頭幾隻細number啲賽績硬撚到比啲升班馬鳩跑秒撚左

屌你田雞 你走內欄唔係問題
仲要比人頂實哂

個練馬師王jm9

我潘控制得好

何妖係到笑緊阿拉

呢句完全係勁飛翔果句來

反潘= =

要改名了

雷狗還返個騎師王出黎啦

位置 4 場 12 合進駒 $10000
(正式派彩:$0.00 回扣:$1,000.00)
6 場 9 達心星 $22550
(正式派彩:$0.00 回扣:$2,255.00)
7 場 1 黃金甲 $20000
(正式派彩:$0.00 回扣:$2,000.00)

輸撚到就跳樓

第日變左馬王又會變我地睇錯馬
真係無計

針撚咗啦

手疆勁撚到

仲有5k

團結精神阻撚住哂，差一隻中三重彩

隻隻換潘騎 仲有15-20分空間

今日潘4:1雷，笑L死

今晚真係暈撚左

1.5賠都買 咩料

陽明高高

想俾人斬？

食屎

阿潘果然有勝利風範
4win都唔要做騎師王

收息

潘呂四重彩 屌你個西何妖 你繼續拉馬大家唔洗咁陰功

谷草都差d5win 隻隻都唔係上風馬

幫威哥追笨輝

8281 連贏 連贏 跑馬地 星期三
9 場 6 勝利風範 + 10 知道必勝 $1000

開盤幾倍

賽後，「皇帝賽」（何澤堯）被發現身上有鞭痕。何澤堯被罰款七千五百元。在衡量處罰輕重時，小組考慮到何澤堯今季早前已曾因同類事件而受罰。

潘又屌打雷狗一日

以馬論馬2班點會有

1.8定2.0

做替工做到贏哂
幫肥狗親操8課放得出大熱都冇
logic?

陽明系俾埋我潘仲得了
而家笨輝大獲
呂潘合作咁撚勁
好彩71跑田草
唔係死9得
得番2次谷草好睇

都有回扣

反而輝哥 隻隻都上風但不斷搏輸
賀銘年

我屌咩
我狄都唔撐黎買你個撚樣球仔
你老母臭閪全程4疊？
試閘啊

福仔... 圍爐未... 好凍

賽後，見習騎師陳嘉熙表示，「保羅承傳」在領放下走勢良佳直至直路早段。他說，坐騎於過了二百米處後須受力策，末段顯著墮退。他續說，他認為坐騎在目前的競賽生涯難以應付是晚賽事的途程，建議馬主及練馬師考慮讓該駒日後縮程角逐。獸醫於賽後立即檢查「保羅承傳」，並無發現任何明顯異常之處。

陳sir

我頓

雷狗成日博失

嘩屌復活

堯冇人用啦屌

拉狗騎高少少
潘狗直頭騎高一班

田泰安？

有排唔駛買

點解潘狗會冇騎狗

殺得性起

雷閪今晚真係訓唔著

去馬頓世界第一

時時有餘騎低成班

買左田雞既又要屌

未必wo

我冇錢交電費開暖爐 驚凍親你

手風順呢樣嘢真係好變態
偷2場3班弱組跑到贏曬呢堆2班專家

陣間谷草煞科果場2班1200又贏埋你信唔信
我而家信

Join得唔得

圍閪咩 今晚要瘋狂足智彩追數

馬廢就味賴

all in 田後另外中咗10蚊三重

屌你田

咁搞法呂健威會唔會拎冠軍

田雞算啦 今日冇就冇

勝利風範好叻咩

$254 蚊 爽撚到

馬王黎

威少質新 全靠舊馬不斷減分 本身馬有實力 一擊即中
輝多質新 但啲馬太嫩 成日唔出頭 用人失策 搏極都贏唔到

香港 團結精神 知道必勝 勝利風範

大家吹奏潘狗

不如諗下點解佢做替工去到盡

條撚樣d 馬本身佢都未必會翻手既
有得用緊係用盡啦
仲同你慳咩

3疊都贏
下次內檔點

總結：騎師手影

精選又然

塞車

全晚埋單囧字，沙穗輸幾多？我輸$46

醫生雄星 (C335)

22/06/2020 快操 沙田 全天候 28.9 23.7 (52.6) (蔡明紹) (伴跳馬)

唔係講笑
7月8日谷草
陽明系3隻俾晒我潘真係冠軍
陽明高高
陽明亮亮
陽明秋秋

南莊加好 (C025)

23/06/2020 快操 沙田 全天候 29.6 26.1 (55.7) (賀銘年)

Good

當家猴王2.0

隻馬進步，馬房騎師順開贏
拎番季內賽績點賭得落先呢場
下場好檔會賭啦，今場勁呀嘛

3k咁上下

輝皇星第個騎都輸啦，何妖騎十次都蠃唔到

我同你今日流血不止...

谷草煞科一定好精彩

我
囧
福

慘到...

3隻都減夠分 有哂水位
真係贏得

今晚hi左20k

多得潘頓唔小，平時冇晒影

星期六報名表見到各取所需已經驚撚左 想戒賭

你就難以應付今晚賽事啦
垃圾陳

12點挪超先啦

五月至今「勝利威龍」擊敗「行星夢」、「競技勇士」壓「鎮山寶」、「常感恩」挫「旺蝦王」、「明欣賞」克「美麗多多」、「與龍共舞」勝「傑彩繽紛」、「特醒」退「怡昌飛駒」及「萬眾力得」影相贏「勝出魅力」同今晚「達心星」輸畀「勝利威龍」

潘>雷狗

後上馬 呂健威 比落去 有呀!!

我都hi 左777 個10k

十八歳第一次買落90蚊贏左146蚊，從此賭海浮生，回頭無岸。

新晉賭仔各位ching多多指教

而家幾多歲

及早戒啦ching

襯投注站開返 快能D砍帳

18
聽講第一次賭係贏硬

戒到你早戒左啦

反潘認輸了

回頭是岸呀